返工無野做

好辛苦

炒股、炒期、炒權、炒輪、炒牛熊

但個位好開揚